# Тестовое задание на стажировку Simbirsoft Тихомиров Э.А.

В начале запустить script.sql, который находится в \src\main\resources, для того, чтобы создать базу данных и таблицу.
В пакете dao в интерфейсе Database ввести свои логин и пароль от пользователя postgres.
При запуске программы ввести в консоль url адрес.
В классе Main закомментированы 3 примера для проверки программы.